估下政府想點玩鳩班考生

基本上政府肯定將高年級中學生打做黑五類，今年堅持考DSE明顯係想玩鳩佢地。

依家聯想到嘅賤招有：
1. 直接混啲肺炎人士入去，死一大批學生
2. 想你係去考場途中迫地鐵，中招死
3. 考完之後話在場人士有肺炎，要你隔離14日，唔俾你考埋其他科（仲衰過全科唔考）
4. 係你考前考後其他時間捉你違反限聚令，直接俾告票你，例如你早到考場溫書就捉鳩你。

叫藍絲塞尻你鐵？

唔好俾班壓力班DSE考生啦 俾佢地專心左先啦

佢地都會睇連登

唔好咁痴線啦

教育部：考完晒DSE理得你班學生要用幾多時間去醫

覺得第四最有可能

On撚9

反政府反上腦

請正視問題，根本就唔啱時間要班學生去考DSE，如果疫症冇問題都唔會叫人在家工作啦，一方面叫人留係家，一方面又攪全港大型DSE人群集體考試

而家情況係政府求尻期出嚟講兩句之後,
就話:「我做咗嘢架喇, 人命嘅嘢唔關我事。」
不顧後果咁硬推

考場外等開考算唔算違限聚令

最後只能講句，政府憎鳩你今代學生就係100%嘅事

其實宜家公務員 正式返工未？

無惡意
ching 驗下腦好

被逼害妄想症

考生考完係考場出黎齊齊攞告票

嘩，句野一睇到已經係個腦浮出啲藍絲聲

大佬真係思覺失調咁款